認真，個肺有小小痛，邊到有得照肺？

過年前d大陸親戚黎左我屋企食左餐飯，之後我就流鼻水，同喉嚨痛。 而家好返個肺隱隱作痛，私家診所有無得照肺？

Push

rip bro

去左警曱屋先

有

揾家庭醫生寫紙俾你照喇

要去身體檢查果d中心
好平好快3分鍾就得

去警署宿舍

仲有元朗南邊圍

下世要做洋腸

上網睇$3000...

點解唔去急症室呢?

急症室信唔過d大陸人，仲危險

去診所的話打落去俾人做防護準備先

去搵私家照你又比唔撚起 想點撚樣 弱智?

假問醫生啦邊會咁幀

返工做錯嘢，老細會幫你照㗎啦

笑撚死
私家嫌貴
公立嫌多支那人

咁等死算啦柒頭皮

去急症室大叫 i come from wuhan
然後訓低
即照

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

支那人鬼識英文
要講「禾屎胡坑賴打」

都有外國人喺胡坑既

推

我都有流鼻水同喉嚨痛只係無發燒同肺痛